原來香港依家d學界踢波咁勁秋

乜撚野足球黎.....9個人去追一個波 .....7個人去mark 1個, 重要mark 唔住
唔知佢以為自己美斯黎

啲慢鏡同BGM做乜鳩

殺球者
乜撚野名黎

老實講幾好波喎 唔差真係

香港美斯

好撚新wo你

白衫果隊叫肥仔聯隊

個球烏龍我笑左

都ok既

白衫果隊唔識防守姐 後場一個彈地波傳上前都可以漏哂

兩個後衛肥仔追到想死咁

其實一般
只係白衫班肥仔太廢
而家d細路踢波咁鳩斯文
咁多人夾都冇人落腳
以前踢波食完位再落收山腳
踢撚完人仲大叫踢人定踢波呀

個肚臍好大

球烏龍波真係世界級

笑撚到癲

新美欺
球老烏笑到仆街

過人一流,射門就...
空門唔計

踢開同完全唔做運動既分別

睇埋6粒條片，真係幾勁

少林足球

球烏龍好撚靚

個bgm同星爺踢山西豆腐隊好似

仲有點解罰球炒飛機都放埋入mix

係咪因為似c朗

完全唔傳波

總算冇o徒我時間睇段9片, 值回票價

真正既c朗係到1:13（留意龍門）

笑死

正評比烏龍條肥仔

係

唯一入波機會

臨尾做乜鳩

白衫邊間學校架

幾好波喎真係

扮c朗

元朗伯特利中學

屌你個少林足球

球罰球

球烏龍
係西鐵笑到癲左

邊個整啲片 學界都有精華

唔講仲以為個肥仔係自己友

好撚勁, 嚇撚死我啦

可造之材

忍唔住睇左幾次

慢鏡肥仔追波

以佢既年紀幾勁呀

點解要replay再慢動作

白衫個14號笑到仆街

丙組係咁架啦. 到依班人上到甲組就好D架啦

對腳要夠平，唔好前後先靚架嘛
不過真心，出迎timing好，有意識，係手法差少少
但呢個年紀我覺得好勁都

肥仔

真心幾好波 幾熱血

唔係好勁但又唔差既 係射術廢d

我睇住條肥仔勁射笑撚咗

白衫半隊都肥仔黎

成條片做乜撚

笑到仆街

笑到傻左

好撚好笑

個龍門算好好啦

跑得快姐，同埋好獨食

[url]
[/url]

GPS針炙背脊
笑到我喺公司成身chok晒

好獨食

笑撚死

空中插花

笑到我

笑死我

依個channel幾有心

仆街 呢段真係世界級好笑

肥仔老烏

Lm

蠍子王法圖斯

仲廢過我賭

上一上水撐師弟

1:05 白衫14號笑到仆街

空中插花最撚好笑

屌你BGM 慢鏡 同埋白衫成隊都唔知做乜鳩

白衫班肥仔好撚頂癮

哩啲叫嬲打，遲早俾人砌鑊甘

加埋個 bgm

個龍做乜撚

返工忍笑好辛苦

7號拉桿睇見都痛

肥仔烏龍後佢個33號隊友做乜鳩

14號肥仔好撚搞笑

肥仔嘅把握力

條肥仔防線基本上對面一個快放已經玩完

屌你D埋門同射波屎撚到

老烏永遠都係靚波黎

白衫肥仔隊

我想睇肥仔隊d精華多d

好提子咁細個有草地踢....

其實唔差囉
仲咁細個
對手係弱呀
但有咁既自信香港人唔多
香港球員就係差左份自信

甲組

入黎以為係睇空中插花

白衫隊後衛好肥wo

佢幾個後衛都好肥,跑得勁慢

Gps 針灸真係笑到我

個龍做乜撚野

堆肥仔好慢

係公司笑到成個人震哂

個龍等回傳 雖然企個位係柒
但係個隊友助攻先係世界級

個後衛先柒

老實講睇咁多次學界片 佢算唔錯
之前學界有唔錯既 靚罰球 靚絕殺

芝麻開門

好條撚

有無多d白衫肥仔片

睇留言都覺得好笑，留名返屋企睇

正評引伏

個肥仔未烏龍我已經留意到佢. 好可愛

精華盡在頭4分鐘

47秒個下咩事，係佢轉數快到識得利用對方收唔切步去入波定佢冇心嫁？

夜神月咩家陣

完全比個教練吸引左
比d掙扎 嘩 靚呀

屌加埋少林足球個配樂笑撚死

甲組先悶...
無人會扭波
淨係斬中頂波
精英賽學界4強決賽全部12碼決勝負
我覺得甲乙丙都係踼硬地7人仲精彩
起碼有下花式過人地面組織

日本小學生比賽都有組織過佢地

個呀伯好撚嘈
白衫個龍門好慘，d隊友都唔走位既

屌你老母笑撚死
個肥仔仲要比隊友屌

肥仔根本係前鋒嘅材料
教練擺佢係後衛根本係錯

中堅肥仔

玩具都有學界

尻傳當直線劏穿曬

其實好幾下食一食身位已經爆唔到

我睇緊乜鳩野

白衫十號個肥仔好得意

球烏龍接應得好撚靚

+1

啲射門廢撚到...

叫班肥仔企曬係龍門做萬里長城陣應該唔洗失咁多球

唔知點解 睇到好撚想笑